識住d惡劣親戚真係好煩

女朋友個家姐3張幾，港女格，樣又唔係靚

成日叫人去食飯
但係永遠都唔俾錢
一食飽就即刻走出門口
最仆街仲要企係門口等你俾埋錢
習慣左好似奉旨要食佢食咁
同佢講完第二次又係咁

新年到又要上去佢到拜年

點樣可以對付呢d人

同佢鬥快出門口